補六分鐘係人都入啦！！！

韓狗不是人